認真問，莫拉達勁係邊

靚仔

高而快 加速勁 頭鎚好 身型靚 樣貌非凡 有腳法 身位超強

射術不俗 視野廣闊 傳送唔錯 防守意識良好 年輕 西班牙人

球王識波

踢法似你?

佢真係西班牙第一前鋒(宜家)
有速度球法，仲要大技波追人

除左西班牙人之外球王siuma match哂

無不良嗜好

獌話邊個勁就勁，聽講佢呢期廢

Siuma係西班牙人既話，莫拉達一早做佢副手幫佢二傳啦

真係高估哂

一個夏天傳晒牙達，占士，盧卡古，基沙文

樣衰+唔係皇馬出身會值幾多錢

Number of season with 10+ league goal = 0

#Big Game Player
#Super Sub
#Consistency ? => Unproven

買到邊個就邊個勁

唔洗打官司

唔係踢獌已經係勁

唔煙唔酒唔嫖唔賭唔粗口，better than賓

勁在冇得踢曼聯

波追人

樣，後生，冇了

睇錯莫雷拉